{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079476?place[place_type]=GID&place[gid]=1079476&place[latitude]=35.7719593843&place[longitude]=129.2824007562&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 비클래시키즈풀빌라펜션(불국사점)"
    },
    "text": "2021年に慶州仏国寺店として新築されたビークラッシュキッズプールビラ6号店はオープンしました。 今回のキッズプールビラでは、追加費用案内とぬるま湯利用案内、無料朝食サービス、そして個別プール利用注意事項があります。 追加料金としては人数追加金、バーベキュー利用料、そしてぬるま湯利用料があります。 人数追加金は乳幼児を含む1人当たり30,000ウォンで、バーベキューの利用料は1回15,000ウォンで、ぬるま湯の利用料は70,000ウォンです。 ぬるま湯の利用案内では、ぬるま湯の温度が32~36度ですが、この温度を調整するために追加費用が発生することがあり、ご利用日の1日前に事前予約をお願いします。 無料朝食サービスは客室でデリバリーサービスとして提供され、提供されるメニューにはパン、シリアル、飲み物(コーヒー、牛乳、ジュース)、卵があります。 個別プールを利用する際の注意事項としては、チューブ以外のおもちゃや異物をプールに投擲する場合は修理費がかかることがありますので、注意してください。プールと客室内/外部の付帯施設を利用する際は、子供の安全のために必ず保護者の保護の下で利用しなければなりません。 また、プールを利用する際にはウォーターシューズを着用することがお勧めで、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00まで可能で、客室はBタイプ(任意割り当て)で基準は4人で最大8人まで宿泊可能で、ダブルベッドが全部で4つあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビークラッシュキッズプールビラ6号店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ビークラッシュキッズプールビラ6号店は2021年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ビークラッシュキッズプールビラ6号店では、どのような追加費用がありますか？",
            "answer": "ビークラッシュキッズプールビラ6号店では、人数追加金、バーベキュー利用料、ぬるま湯利用料の追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "人数追加金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加金は乳幼児を含む1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は1回15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用料は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度はどのくらいですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は32~36度です。"
        },
        {
            "question": "無料朝食サービスにはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "無料朝食サービスにはパン、シリアル、飲み物(コーヒー、牛乳、ジュース)、卵があります。"
        },
        {
            "question": "個別プール利用の注意事項はありますか？",
            "answer": "個別プール利用の注意事項としては、チューブ以外のおもちゃや異物をプールに投擲する場合は修理費がかかることがありますので、注意してください。プールと客室内/外部の付帯施設を利用する際は、子供の安全のために必ず保護者の保護の下で利用しなければなりません。また、プールを利用する際にはウォーターシューズを着用することがお勧めです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ビークラッシュキッズプールビラ6号店の客室は何人まで宿泊可能ですか？",
            "answer": "ビークラッシュキッズプールビラ6号店の客室は最大8人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "ビークラッシュキッズプールビラ6号店の客室には何のベッドがありますか？",
            "answer": "ビークラッシュキッズプールビラ6号店の客室にはダブルベッドが全部で4つあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 560
    }
}